銀包放左信用卡就拍唔到八達通！

點搞，係咪我張八仔太舊（第一代

無影響

唔好放咁近 試下放對面

防磁套

Same, lm

乜你有信用架？ 點會批卡俾你架

認真mode 係咪真係關張信用卡事呀 拎走佢就用到八達通？

係而家d舊款八達通入閘機反應奇差
我次次裸卡拍都唔係次次得

有paywave 嘅信用卡真係會有影響

破產都有信用卡 邊間銀行咁PK

攞張防磁卡隔開佢啦

破產兄咁快解除咗破產令？

八達通咭本身問題，
你銀包有兩邊咭位就分開放啦。

我用緊個防rfid wave 的盒裝住d 信用卡了，但八仔都係拍唔到

我用老母張卡

係。

都唔得，換八達通卡又要錢...

好似啲c9咁卒嚟卒去卒到do到為止囉

錢多 隔住 無影響

新出嘅透黑八達卡反應勁好.... 手機求鳩其放都感應到

點解要錢？第一代喺八達通服務站免費換咖喎

第二代有冇得換